裙底其實有咩好睇？

又唔係有得屌，睇完有咩用？

就係想睇下你係咪表𥚃如一
你表面上好斯文
入面竟然著T-back 或者唔著
果種落差令人好有看透世事既成功感
比我估到你原來係淫娃

其實係享受偷嘅快感

俾個閪你睇咪又係冇得屌
你知唔知自已問緊乜

我都唔知 比我睇完再話你知

比得你睇就比你摸啦，男人

睇住你媽咪嗰個先

形容下得唔得？

其實著咩真係有關係咩？我求其搵底褲著，都唔會特別捻

自己得益 人地蝕底左而又唔知

好串喎！

冇野好睇
所以唔算蝕底 應該大方D俾人睇

比我睇下咪知